一人一個行山黑人憎行為

最憎見到啲人打孖咁行block住哂條路，仲要一邊慢行一邊吹水，扮睇唔到後面有人

播歌 食煙

亂拋垃圾

食煙
大聲嘈
播歌

屌老母要做呢啲嘢落mk啦

路窄時行得慢就係大忌，行山都要塞車排隊

一路行一路影寫真咁影

做愛 搞到人扯哂點行山

亂拋垃圾正PK

阻人行山要燒春袋

平時我就跑山嘅
啲人行山咁慢真係阻住曬

D偽女神為左係ig派兵糧 上個山影幾張相仔咁
最on9個啲係著ultraboost /NMD個啲